有冇人覺得係屋企做公司嘢好爽好自由？

冇人管住你 唔使見到老細 唔會有同事望到你做咩

赤裸裸嘅自由空間

不過聽日又要返工啦

唔使返工重爽

老細：你以後唔使返工

第四波 Home Office

幾時爆爆爆

係公司做自己嘢仲爽仲自由

真
日日瞓撚到 9點幾差唔多10點起身
之後開機 扮online
覺得重攰再恰多一陣
差唔多11 點落街食個早餐
食咗差唔多半個鐘就返屋企
Send 咗幾個email
之後有啲眼瞓又恰多陣
到差唔多2 點幾可能有啲肚餓
就落街食晏/下午茶
睇住班豬食到趕頭趕尾
自己就懶懶閑飲埋杯奶茶
食完嘢之後去行一陣家睇下嘢 鬆一鬆個肚
到4 點幾就番返屋企做埋剩低啲手尾
到6 點鐘準時熄機offline 收工

以為到退休先享受到嘅生活 原來WFH 都做到
人生真是可笑

一路行山一路做野仲自由

前幾年試過積埋太多假 被迫放AL但有啲手尾未做完
早上10點幾起身hea做埋啲手尾12點搞掂食lunch
我嗰刻真心明白點解啲人鍾意wfh

WFH = Work Life Balance